共產黨的共產主義

中國共產黨係奉行極端資本主義 唔係共產主義

真係想睇下幾時會有人再係世上再實踐馬克思所講嘅共產主義

難d
d中國同蘇聯搞臭左共產主義la

其實可個d資本主義大國都有份搞撚到咁